其實除WhatsApp問題仲有好多app背後都攞咗你好多資訊

其實除WhatsApp問題仲有好多app背後都攞咗你好多資訊 依家好多九唔搭八野都出個app叫你裝成部電話一大堆app其實背後做緊乜嘢好多人都控制唔到